.\"Created with GNOME Manpages Editor Wizard gmanedit
.TH LOOOK 1 "November 23 2013" "Mechtilde Stehmann" "Office"
.SH NAME
loook \- Durchsucht OpenOffice/Libreoffice Dateien

.SH SYNTAX
\fBloook\fP [\-h|\-\-help] [SUCHPFAD] [SUCHBEGRIFF1 SUCHBEGRIFF2 ... ]
.br

.SH Beschreibung
Diese Manualseite beschreibt das Programm \fBloook\fP. Dieses Programm hilft, OpenOffice/Libreoffice Dateien zu finden, die bestimmte Suchbegriffe enthalten. 
.PP
\fBLoook\fP kann ohne zus\[char228]tzliche Parameter gestartet werden. In diesem Fall werden der Suchpfad und die Suchbegiffe in den graphischen Dialog eingegeben. OpenOffice Dateien sind auch solche, die mit Libreoffice oder Apache OpenOffice erzeugt wurden.

.SH Optionen
.TP
\fB\-h, \-\-help\fP
Hilfe anzeigen und beenden
